<resources>
    <string name="app_name">TD2</string>
    <string name="AKTOR">Le Bulldog anglais est un chien robuste et musclé, avec une tête large et un museau écrasé. Il
        est connu pour son tempérament doux et affectueux, ce qui en fait un excellent animal de compagnie pour les
        familles. Ils ont tendance à avoir un peu de mal à respirer en raison de leur museau plat, donc il est important
        de surveiller leur activité physique et de ne pas les laisser trop se fatiguer.
    </string>
    <string name="DANKO">Le Labrador Retriever est un chien de taille moyenne à grande, avec un pelage court et dense qui peut être noir,
        brun ou beige.</string>
    <string name="MAX">
        Le Caniche est un chien élégant et intelligent, qui est connu pour son pelage bouclé et hypoallergénique. Ils
        viennent dans une variété de tailles, allant du petit Caniche Toy au grand Caniche Standard. Les Caniches sont
        souvent utilisés comme chiens de compagnie et sont connus pour leur intelligence et leur capacité à apprendre
        rapidement de nouveaux comportements.
    </string>
    <string name="LUCKY">
        Le Chihuahua est une petite race de chien originaire du Mexique, connue pour sa petite taille et son tempérament
        vif. Ils ont souvent un pelage court et lisse, bien que certains puissent avoir un pelage plus long et soyeux.
        Les Chihuahuas sont fréquemment très affectueux avec leur propriétaire, mais peuvent être timides avec les
        étrangers.
    </string>
    <string name="OSCAR">
        Le Boxer est un chien musclé et athlétique, avec un pelage court et dense qui peut être brun, fauve ou noir.
        C\'est un chien énergique qui a besoin de beaucoup d\'exercice et de stimulation mentale pour être heureux. Les
        Boxers sont souvent très affectueux avec leur famille, mais peuvent être méfiants envers les étrangers.
    </string>
    <string name="JAZZ">
        Le Berger allemand est une race de chien intelligente et athlétique, souvent utilisée comme chien de travail
        pour les forces de l\'ordre et les secouristes. Ils ont un pelage dense et noir, brun ou fauve, et sont connus
        pour leur obéissance et leur capacité à apprendre rapidement. Les Bergers allemands sont fréquemment très affectueux
        avec leur famille, mais peuvent être méfiants envers les étrangers.
    </string>
</resources>